8月18日凝聚香港的力量

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!